zei hij, zijn blik op Jane gericht.
'Beter dan ze ooit deed?
Je ziet hoe mijn vader en mevrouw Weston doat op haar. "
Maar zijn geest kwam snel weer op en met lachende ogen daarna met vermelding van de verwachte terugkeer van de Campbells, hij noemde de naam van Dixon .-- Emma bloosde en verbood haar te worden uitgesproken tijdens haar verhoor.
"Ik kan er nooit aan denken," riep ze uit, "zonder extreme schaamte."
"De schande," antwoordde hij, "is helemaal van mij, of zou moeten zijn.
Maar is het mogelijk dat je geen achterdocht had?
- Ik bedoel laat.
Vroeg, ik weet het, jij had er geen. "
"Ik heb nooit de kleinste gehad, dat verzeker ik je."
